香港來講IT算係同港人最小矛盾既職業

社工比人屌報驚撚
警察比人屌警犬
教師比人屌教畜

IT狗

起碼冇得罪香港市民

飲人奶

不誠實使用電腦

串流係咪下載先?

但通常港女好憎IT人

捐枱底、偷拍、人工低，已成市民對IT人常識

香港人對it印像係差，但未有矛盾同仇恨

咁倒垃圾都係啦

你的資訊很有用哦

連尼住 望遠

就係你班it 狗搞埋d bot 搶曬d iPhone

多謝你啊，IT狗

賤種IT狗先比人屌得多
D WEBSITE平時冇野唔會多謝你
一有野屌到你地飛起

當然冇矛盾啦，因為對香港商家黎講IT狗係可有可無呼之則來揮之則去，淨係識洗錢又唔會帶黎收入。所以不嬲只當IT狗係地泥
普通香港人就一係睇唔起IT人（因為毒撚多又返工唔洗著老西，𢭃份糧出花紅永遠都唔夠其他部門多，睇樣通常搵唔到幾多錢），一係就以為香港D公司對IT人個個都好似矽谷咁好，實質就當你打雜
所以根本冇人CARE IT人又何來矛盾？

解決唔到所有同電有關嘅嘢已經得罪所有人

IT雖受到社會各階層的歡迎，但以IT為生的職業員工卻屬於「賤民」，地位在平民之下。雖然有些當紅的IT人，能夠擠身豪們，成為達官貴人的座上客，然而在世人的眼中，他們的人格仍然是低下的，因為IT是供人娛樂的「玩意兒」，IT人就是為人取樂的。

看不起IT人並不僅僅是官宦階層，民間的百姓也同樣視IT為最下賤的職業。普通人家如有人去做「IT」，都會被認為是有辱祖宗，是不肖子孫。凡做「IT」的人要被開除族籍，名字不能上族譜，死後不能葬入宗族墳地。因此，很多人從IT之後，隱姓埋名，幾十年不與家族來往，以免玷辱祖宗。

早洩唔係it 人?

佢係狗

因為冇人當it狗存在過，個網廢你其實係會屌間公司垃圾而唔係it做得差

典解腦魔咁憎早仔？